【劇透集中討論區】 Shin-Evangelion 3.0+1.0 新世紀福音戰士 劇場版: 終 (2)

搶咗1001係咪要開 (2)

LM繼續屌

Sorry 呀, 完樓主開咗(2), 去個邊啦